公務員唔好喺度惺惺作態!!

你地全部打緊政府工,
幫政府做緊嘢,
係政府嘅狗!!

搞掂完啲黑警, 跟住就到你地!!

BLOCK>上一頁
完

#1
擁舞和妳飛
•
1h
完全封鎖

認同